大圍街坊請注意 - 友酒棧

友酒棧台式火鍋專門店

同屋企人去食飯嘅時候傾偈講過下香港，竟然比老闆屈晒我哋做學生淨係收我哋學生價

唔該住大圍嘅街坊們用大家嘅荷包懲戒下呢啲良心大過天嘅食店

用錢懲戒佢地

日日去食食窮佢

搵日去食

Btw p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要

沙田友...聽晚去食

今晚收工去一人邊爐懲罰佢

要嚴懲！

食過唔錯
堅要懲罰